張建宋回應美國制裁聲明

張建宋回應美國制裁聲明
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
張建宋於今日（八月七日）對一眾狗官被美國制裁，表示：「手足」

完
2020年8月7日（星期五）
香港時間23時15分

張建宗
Not張建宋

哭撚咗

點都要戴返舍個頭盔既

講開又講 唔知邊個會有齊晒特首同各司局長嘅身份證號碼同住址呢?

哦
你認左戴頭盔
犯左國安法